[VARdy]李斯特城光復香港時代革命護級討論區(14)

1. Kasper Schmeichel
2. James Justin
3. Wesley Fofana
4. Çağlar Söyüncü
5. Wes Morgan
6. Jonny Evans
7. Demarai Gray
8. Youri Tielemans
9. Jamie Vardy
10. James Maddison
11. Marc Albrighton
12. Danny Ward
14. Kelechi Iheanacho
15. Harvey Barnes
16. Filip Benković
17. Ayoze Pérez
18. Daniel Amartey
20. Hamza Choudhury
21. Ricardo Pereira
22. Matty James
24. Nampalys Mendy
25. Wilfred Ndidi
26. Dennis Praet
26. Dennis Praet
27. Timothy Castagne
28. Christian Fuchs
35. Eldin Jakupović

下半場比人禁屌

睇定D
贏到先叫
八哥完場可以大叫華DEE

話說first team 好似仲未影相
官網嗰張仲有蕉維

買左熱狗要輸錢了

上半場熱刺未入局，啲迫搶都唔入肉
下半場先見真章

人渣士

你弟弟中場搶哂D波
真是甜睇得住兒子
上半場呢2個最搶

死開啦爆閘狗

唔爆李城閘
反熱大將

見官網好耐都未更新team photo合照

真士甜愈踢愈好

見證住由英冠料去到依家英超中下游水平

熱刺有次反擊，kane比A11踢跌
如果唔踢跌kane應該輸左
不過我好怕A11紅佢好粗野下

牠痢

老實講
買左熱狗驚西
下半場杯場cup撚硬

換under

開心輸錢

70分鐘換底褲去爆

格離波似乜波都睇
之前祖對疤半夜三更鳩叫嘈醒我
再之前15郎對我狐我又見佢有睇

全職賭

開心反cup

依個真
晏就有見佢睇馬
以為佢英國人嚟

對面換入大聖驚了

家變？

m10

M10

m10
Btw好似越

屌軌又要搶人

無越

如果咁樣計越位真係好弱智

offside？on999

咁都越？？

有傳會買些路迪嘅攻中
好驚madder 會走

痢體毛都吹越位啦

傳緊邊隊

軌

唉

咁撚樣度求其都越位啦

痴撚線比人迫害
係咪劇本波

越1mm 係越就越架啦
用得科技就預左
越0.0001mm都係越位添啊
係咁架啦

有曼治有夏維斯
仲買

手毛offside

知唔知李城有冇靚hoodie

熱入咪唔撚 check

咁都越

要king power到買

Cls，VAR度埋手臂
一陣實反輸

越左乜

下面隻黑鬼包撚哂啦

2-0

vardy

Og

一早3:0啦 還翻一球好應該

真係古靈精怪

有種再越吖屌你老母

用kane個女去賭係vardy入球

我個上盤玩完了

咁快換走栗子 反敗先兆

出艾馬迪
唔好又傷出呀

快啲456熱狗

收栗子放玻璃人係咩玩法

輸12碼

艾馬提好野來

莊家order要反輸

係咪粟子都未傷好

擺廁田喺左邊咪自斷一臂

Kane嚇撚死

想睇底褲

快啲換底褲全力打反擊

唔好再輸角球

Kasper

咁都救到

舒米仔

痴撚線點樣救到

好彩咋角球同罰球=我地死穴

比住依啲你先

角球係我哋弱點

係bench屌左渣土老母冇得出

件波衫都蚊爛都冇十二碼

底褲出黎未

應該唔出，a11防守能力強d

射撚左去邊

T8浪射

底褲體力咁不濟架話係咪要買多個右翼

T8個樣好似細路仔

Keep住浪射

熱狗係咁投訴真係on99

準備睇摩佬鳩叫

出i8

華dee好似傷傷地

華迪傷傷地

華dee無氣定傷

呢球華dee自己射好過

似2個都係

jerjer位傷?

華dee fc嘅華dee 傷
準備收皮

我發覺呢啲位好多人都會拉傷

或者t8再傳落比p26都得

做到一字馬既人係咪唔會拉傷呢個位

希望冇大礙

渣土係唔係第一次贏摩佬？

係

輸錢

now話係，仲有我城第一次贏摩

希望列斯聯一陣chur爆獌
週中拖肥再chur多次獌

你阿

2-0
八哥可以大叫華dee

佢贏晒兩場29分

燈燈池

淆底SOR

屍煙死都有叫
但依家夜

但下場佢睇列斯呢最衰

玫瑰打比列斯應該會上力

今場要點名稱讚側田，幾乎封到son
不過佢製造幾個角球
令球隊有危險，呢到扣少少分

我地死球一樣係咁廢

撐李城

渣土 會唔會除咗利物浦佢舊東家
其餘5隊big six 殺哂

廢撚到列斯

兩分鐘輸兩球

側田打右好過打左 始終右腳
今日封兒子封得唔錯 M10果球詐糊都好似係佢俾
今年進步左好多
分分鐘修sir選佢入大腳 百搭用
另外你弟弟今日中場截哂 贏波關鍵
最唔抵係M10果球 攞同射都咁靚
竟然話越位
頭先賽後訪問華dee話自己無大礙
希望係小事 下場又要靠佢

會唔會十比幾架

我覺得列入到 但可能輸十球

比獌刷得失球

T8真係要訓練下啲禁區頂後上射波
射親都炒波底

3粒啦 gel得

波波池燈到出汁

奪冠個年贏過摩二車，跟手摩佬就比人炒左

雲爺爺贏過摩啦
2:1軌 馬列斯扭屎忽入波

列斯比獌中出4連發
仲諗住可以chur爆獌
垃圾真係垃圾

比爾沙躝啦 呢場打吡丟晒架
呢場唔撚輸得

列斯個龍廢到有球必應就呢啲

曼都幾勁
咁都比佢打返上嚟

so c 克柴痴線ga開季最差，之後又係咁贏。
歐聯一開始連勝，之後出局

希望週中愛可以磨到佢體力

列斯唔打防守姐
我地都入到4球

比爾沙唔肯變啫
佢套打法一對防反隊就食哂屎

如果蕉維響度 平時一定捉住佢黎玩
兩個孖公仔咁
依家弧零零一個要周圍R人同佢玩
一係就玩狗同食女(雖然之前都食開)

無希望之中有驚喜
尋晚出乎意料打得好
下場對獌應該
尋晚獌贏6-2
今鋪和都偷笑
無希望才有驚喜

無希望ga la，幾年無贏過獌

羅渣士對摩佬0勝2和5負咪又係咁贏
Kane對李城10場14球咪又係咁完封

通常一有希望就炒

啱，跟住獌食住個勢後上奪冠

佢奪冠我ok，我唔想利贏ja。上年煩到仆街

你小心比猁狗cap圖

摩佬有冇出嚟鳩噏？

是撚彈啦
囉囉哥都入左黎啦

The best team lost again

D人笑緊柏豪食呢隻野
張相懷疑係M10影

唔知直定假

2013年
佢仲係個細路 都唔知響邊

話說，原來我哋未和過波。

新訓練場好靚

開始有大球會風範

只需要一個麥佳亞嘅價錢
抵到爛

靚到

靚到濕咗

好想睇一次主場

屌，靚撚到

有埋片睇

靚撚到
想去參觀

會唔會因為個訓練基地吸引到人去我狐

應該唔會。btw，幾時買前峰

贏完熱狗最已陣唔撚買
Btw而家傳布拉加個中堅David Carmo

買都啱架啦
我地啲中堅好撚易傷

我哋好能多中堅
又火化，隊長，sog，9a，賓高

賓高屌老母

真
渣土勁嬲唔會出

隊長踢埋今年做教練，Benkovic應該會放棄，會留嘅應該得五個打到中堅，Fofana, Soyucu, Evans, Amartey, Knight，後兩個本身係打其他位

側田，Fuchs同Ndidi都可以客串中堅，其實夠唒人
有錢買多個前鋒/翼好過

Fuchs後備就得
老啦

Fuchs唔退休咩

買個前鋒好過啦
華dee點踢哂咁多場

Fuchs 出年35歲
佢老婆同仔女都響美國
睇下會唔會走去美國踢美職
成隊波我覺得係要搵前鋒
下下靠華dee唔係辦法
下個月佢都34歲了 歲月不饒人
另外亦都要有定心理準備有人離隊
你弟弟 M10 T8 列卡度 呢4個有機會俾D大球會睇中
李城都係靠賣人賺錢營運
遲早會走 爭在幾時同價錢

我哋變新阿仙奴

4選1就賣列卡度先 真士田都上緊位
同埋傷完都唔知狀態點
希望唔好賣走中場3子

靚到震呀個場
如果有tour就好

Flash game 收皮前搵到
李城應該係15 16既陣容??
點解飲酒會係打前??

M10條女幾正

聖誕快樂咁多位
聽日準時埋位睇西波

唔講仲以為成班街童定黑社會吹雞咁

聽晚睇造星定李城好

哂馬
M10個look成個MK仔咁
P26著到好似去飲去拜年
其他都似去練波既
希望D人唔好玩到腳軟聽日俾獌大炒

大佬摩根

小朋友先要做選擇

今晚李城要比人炒幾多粒

屈dee訓醒就開工

今晚9A會送幾多12碼比對面

Soyucu嚟

渣土好似又係未贏過SO B

係boxing day我地都未贏過
今晚可以放心輸波

曼聯狀態大勇
今晚只求輸少啲

獌作客咁勁
我地主場勁廢
盲既都知邊隊贏啦

傳獌買hb

我地全隊都傳獌架啦

舒米高上季季尾有傳過
你弟弟有
Madder有
生日有
仲有冇

9A 傳唔續約番獌

之前見過T8 裂卡到 都有傳獌新聞
華dee前一兩季都傳獌
跟本個個報紙佬都想全世界去獌

泰利文斯好似係借佢嗰陣傳
RP冇乜印像

裂卡到月個單好似係咩talksports 定唔知咩Manchester news到睇到
總之係垃圾source黎
得閒冇野寫咪出篇野話傳話去獌聯

Vardy出唔出到

買2舊客勝安撫下心靈

連加特準備又入我狐波

底褲連後備都冇

底底咩事

一早買左
100%win既

一係武肺一係傷一係屌咗渣土老母

後者
渣土不嬲小氣

獌打三中堅，等睇比馬福瘋狂反擊

獌James踢rb?

唔係4231咩

有拜利冰人麥龜，除非有人客串閘

等比心456
舒米高 9A 對親獌都送禮咁制

華迪單刀都唔入，雖然係越位

DDG傷？

又輸了

收錢

豬波了

Ok完場

逃唔過私家雞嘅命運

廁田掛住望波唔mark人

evans隻25，送獌近底線界外球

呢球關側田事喎
唔望後

唔大腳清出去 踢去界邊

輸廁田

側田唔mark人一回事
evans都唔應該踢出邊線
果個位同送角差唔多

HB!

終於識入波

佢覺得個位清唔到呱
不過是撚彈啦 已經追返

HB世界波救世

算唔算蜜瓜報恩

終於唔飛機

HB有埋射門就勁到仆街

Happy ball

好波 頭先入完波死撚左機

造星李城兩邊睇緊

一樣

睇怕今場華迪都無波入
上一次華迪入獌波，馬列斯仲係到
仲要係馬列斯助攻，麥瓜絕和

2隊的節奏好慢 好似打太極咁
可能快車就住踢
大家都以穩和心態去打
T8今日打得幾好 中場搶波不少
HB雖然入波 但腳下功夫真係要練下
成日俾到佢就斷左
仲有同栗子唔係太夾

尼迪迪成日轉身玩多咗

我覺得ok既
快打快先中獌打反擊個泛

下半場對面有普巴同卡雲尼換
相反我地真正換得入手得底褲
板凳深度始終唔夠豪門鬥

華Dee今日都未入波

條底褲吹咗落街換唔到喎

屌，原來底褲後備都無
依家個陣已經換無可換

真 成日都係佢甩波 睇到燥

麥湯冇犯規

客場都有雞

舒米高勁撚到

感覺我地就嚟俾佢地counter attack打爆

都話打快會係咁比人打反擊

仲未換人？
雖然唔知有咩人可以換

艾馬迪準備換入
渣土想守1分算
呢個諗法多數最後一分都無

對面入卡雲尼嘅話分分鐘10分鐘夠入波

對面出C7
準備GG了

占士麥迪臣做過啲乜

即輸

李城入波輸錢

垃圾後防黎

9A報恩記

華迪

艾約斯+華迪

紙哥即刻有貨交

獌狗

話咗啦

屌完渣土老母會勁咗？

Vardy啲射術好勁

華迪！！！

紙哥有入波即刻唔反

Vardy

4獌9 般奴又走左張紅牌

又救世

紙哥差啲

完場了，今季第一場和

華迪機會唔需要多

有助攻 唔使反啦

屌你人渣想踢撚死人咩
淨係換一個

紙哥嗰球唔入真係抵屌到爆

如果拖肥、熱狗、轟都贏波
今輪排第5了

渣土個孤寒鬼到淨係換1個
打死班友
我就收貨了 華dee又有進帳
佢可能著住底褲 唔捨得換

呢場有1分咪算係咁
利申輸半

初頭去曼都幾鐘意佢
但後期發覺佢都幾多屎忽野 +埋球證加持

蘇恩古快啲好返
Evans要報恩返獌報

點解唔出under

渣土私怨撚唔出

So豬會跟隊去水晶宮

唔明

阿妓今晚贏波我哋條路好似好行啲

但我想看阿降班

諗多咗，今晚豬蛇鏟草大四喜

見到阿仲出殺卡比比鳥就知唔使睇

車狗唔會放過送共仙奴落去既機會
利申準備重注車狗

ATV真係痴撚線
已經兩場紅左都照贏
紅左仲勁個下先癲

撚狗真係痴L線
上星期睇住蕉維拗完柴 見到都痛
今日要人踢正選
同渣土用9A一樣
用人用到盡

呢到要開始叫渣狗

咁都有得燈死車狗

爭四對手有得燈梗係燈

3-0

重注咗反cup未

唔駛
1:0補左阿仙奴主win
唔駛輸

有無巴打覺得嚟緊呢季車路士會好強勢咁重奪英超

個樓主有啲料到

咪你

拖肥同ATV打打下又上返正軌
今晚睇下熱狗又會唔會輸波益左猁
下場李城打精工同找卡數
恩豬下場有機會出得
渣土要唔好再收埋底褲

尋晚贏唔到仲有啲唔憤氣

Cengiz Under could miss Leicester City’s final game of the calendar year with a hamstring injury.

無咩點出都可以操到傷
好野

受唔住渣土啲操練

快車打左2場
暫時無輸已經好好彩
原本諗住熱狗同獌兩場硬野拎唔到分
去車區睇 個個叫哂鬼 咒緊撚狗死全家
阿狗呢期霉到咁 都可以俾對面贏到
撚狗仲要賴班球員無心踢
睇怕佢想接阿迪達力
聽晚李城打11點 又可以睇

Under又要抖幾耐

仆街渣土尋晚唔換人
驚唔夠體力或者傷

死渣狗

尋晚幾驚栗子傷
見A18出黎諗住換 點知縮返入去唔換
臨尾M10唔知有無事 有事就壽味
底褲已經唔用得
紙哥近期的表現算好左少少
有返少少用
Gray個勢走硬 後備都無
黎緊轉會窗唔知買唔買人
不過以渣土既孤寒鬼性格 9成9唔買

要求唔多，買/借個前鋒做華dee backup 就夠
唔想再見到太子

太子偶爾會有神來之筆
但係完全比唔到信心人

btw, 斯利文尼傷左？做咩完全唔用？

係lo，明明開季前講到有佢幾好。
btw，點解間一日就再踢？痴線ga

猁狗和左，個比分無拉開到
相反拖肥同猁只差3分
btw猁狗下半場明顯讓賽，送分比大SAM

可惜贏唔到

係 有次單刀都唔入

紙哥果球 唉

熱刺熱刺

爭冠喎

渣土話今晚會輪換
等睇太子瘋狂射唔入

仲坐到第三
不過今晚準備西波班人無哂力

太子 紙哥 小鋼炮同Preat 都ok
後防都唔知可以點換

永昌官係我地大敵
佩爾都係死係永昌官手
渣土好自為之

果球入左都無用 越位在先
入左唔計仲慘
紙哥近期好左D 今晚睇下渣土俾唔俾機會佢
恩豬今晚會跟隊
可能有得出
今晚有可能用A18
不過渣土孤係寒鬼黎 可能又9A

大家唔洗急
我地準備好幫精宫起機

艾馬提同so g

睇左下永昌官
大勝完西布朗就未贏過了
李城又係時候劫富濟貧

蘇豬有機會落場踢下

我估打442 la
後面4個 艾馬，so g 火車頭同列卡度
中間p24， 文迪，under，同hb（唔會出格雷ga la）
前面太子同紙哥

原來精工都幾多傷兵

列卡度應該未出到啦

底褲之前話有傷

俾我up中
真係9A

踢撚死人咩渣狗

今晚輸硬 咁既陣

Gray後備

bench 冇madder 有Gray
比Gray 打告別賽踩草2分鐘?

對熱刺三分
對獌一分
總數$310

除左小舒、evans、HB同側田其他都輪換曬
做乜唔輪換埋Evans唔想再見到佢自爆

其實側田打咁多場得唔得架

對面

真是甜後生應該ok
不過9A過過幾日生日就33歲
渣土真係痴L線
9A前世唔知係咪欠左佢

IG睇話Maddison has a knee issue nut will be fine for 找卡素

渣土咁睇唔起晶宮，全副選咁濟
要幫學神起機

冇得唔換人
2日踢就另一場
望半場咪輸波先

準備又嚟每日一問買人未

歐霸陣

搞乜撚

傳過有性趣嘅luka jovic 依家傳狼隊都有興趣

格雷之前傷咗？
連後備都冇

想走

唔知踢乜撚

有邊隊想要？

有冇link

聽講熱刺想要
老實講我唔多信

今晚打燒味？

精工有冇30%控球

20幾

12碼城

12M

今季我哋多12碼定獌多？

太子射 得唔得

是彈啦
都唔入

疾步

太子個仆街，12M都射唔入
同佐真奴一樣舒服12M

太子未射已經估到唔入

疾步射到冇力

賣走佢啦 眼冤

12m城唔入
比紙哥射仲好

太子辣殺到

疾步死傻閪

好似華dee 9ban 好過啦

不如一開始無判12M好過
最多鬧鳩球證黑哨
依家係自己射失12M，真係好唔抵

無角度無力度

失分要拎太子祭旗啦

爆炸頭又自爆

伊恩拿祖真係有價好賣

垃圾伊軒

爆炸頭 太子 有價好賣啦

呢場失分真係要屌爆太子

睇黎華仔應該無第2次機會踢歐聯

上季

咁近控定嚟射都飛機

爆炸頭都有份搞沙夏球單刀

爆炸頭幾時死 好撚廢

太子食屎la

太子好撚弱智 咁都唔撚入

李城兩大垃圾
爆炸頭 太子

今場太子會MISS幾多黃金機會

屌

伊軒拿蛆

半場好換華dee 出黎啦

2陣太撚廢

1月買前鋒
求吓佢哋

輪換換咁多個

thx

唔明點解你地仲會鬧爆炸頭
爆炸頭粗野技術差都唔係今季嘅事
太子反而有啲期望所以先會鬧

呢場靠紙哥撐起

爆炸頭+太子

渣土話華dee 火花 madder 有少傷要抖
但對找卡數會出到

仲有hb

出施利文尼la求下佢

防中新嘅揸fit人就係......大飛

搞到沙夏單刀 係咁傳失都唔鬧得？
踢到成pat屎咁咪鬧

咁今場實失分了

依家失一場分都跌出頭6

鬧都廢事鬧完都無進步過
太子反而絕殺過/歐霸有功
爆炸頭真係nothing

艾馬提幾勁

好似係第一次見紙哥開角

今場Happy 仔ok

斬完未

話說有冇人知點解賣走musa買太子？

佢今場成日係中場造波

咁而家佢係場上面呀嘛好難佢犯錯都無視唔鬧佢
都係果句 有價好賣

出面個個po都笑太子

笑得好
比你擺定射都唔入

講真 真係抵笑

太子射12M = 佐真奴射12M = 疾步射12M = on9

公海無人開PO笑佢咪算好囉

疾親都炒
大大力抽埋去味算

唔明點解d球員成日整色整水

射12碼前頭dup dup 咁
估都估你唔入啦
成半場都無乜信心咁
都唔知做乜

今日贏唔到
李城迷今晚肯定咒太子死全家
成隊波都算OK 逼搶主動
唯獨太子成場唔知做咩
求下渣土換華dee

格雷 同 太子 邊個廢啲？

一9樣
紙哥本身同一類別
近期好左少少

太子 同 巴舒亞衣 蘇蘭基有咩分別

點解同期 得佢留得低其他賣哂

太子啦
格雷至少入過啲靚波

紙哥都上緊力
太子生性啦屌你

太子有mr var之稱

嗰一次之後中過幾次VAR啦

爆炸頭換走了 T8換入

渣土都見到佢有幾撚廢

真係幫人起機

輸撚埋 笑撚左

抵死啦
出太子

Iheanacho 分離式斷腳啦

熄機 抵撚死渣土

1分都冇

出埋D垃圾
輸係正常

豬都唔係大問題
中二碼射得閪唔入真係好嬲

華dee上季神射手都攞埋都無歐聯踢
一無華/maddison就唔曉踢
仲邊會有機會前4

根本一場製造唔到好多機會就無得比你敗家
你仲敗兩球

屌你老母太子

maddison又傷?

gray終於出了，最後一場睇佢救唔救到世

Gray幾耐冇踢?

依家先換格雷
夠唔夠時間呀

有踢u23定21

和波得唔得 唉 太子走啦屌

佢咁撚廢 華dee抖都無得抖
上季唔抖咁濟都捱唔到前4
今季唔駛講啦咁多隊競爭

第一戰犯 太子 以後唔好比佢再出現
第二戰犯 渣土衰輕敵，上年用B隊贏到西咸今年又黎過，不過晶宮爛船都有三分釘

Gray都係無用,太多花巧野,但係無任何作用
技術未到家啲花巧野只會華而不實

無眼睇

hb依家射波都有埋

happy 仔

希望Iheanacho 快撚D斷腳死啦

踢到咁 輸埋佢 和有撚用

HB救全家

對水晶宮都輪換 簡直自視過高

反杯課多一百比傳真社

兩和先得兩分
一勝一負仲好

對獌到依家都諗唔明點解搬爐冇兩黃

紙哥將最後一次機會射飛機

屌你老母

多謝I子

本來可以贏，太子生性啦反省下啦

Iheanacho 斷腳死啦

儲氣儲足成個下半場
結果射腳咁嘅波

3分變1分

連續兩場都係佢最尾射又唔入

今場戰犯點睇都係I子先啦

多謝太子

世紀垃圾

我反而唔會怪佢
一下就入佢就神鋒啦
唔到我地呢啲護級隊買

反省咗幾年

去第二隊反省啦

有無人統計過太子今場MISS幾多次機會？
利申：水晶宮入完就熄左

太子
益哂拖肥同鏝
鏝D球員中哂武肺
場波postpone左

今場full team拎3分唔好咩
個閪陣用黎上場對曼咪算
搞到兩場和波得兩分
今場full team 實食硬晶宮拎到3分先

上半場 1球12碼 1球近柱頭槌

正廢閪 落英冠踢啦

兩次

咁獌個場6分波黎 比獌贏左一來一回就輸比獌3分
但真係無條件大幅度輪換
睇黎華仔都無得踢多次歐聯
博下歐霸行遠d好過

咁近龍都唔中廢到

呢場失分都一樣傷
水晶宮都贏唔到
隊隊都姦鳩佢咁濟

獌，熱贏唔到

正面D諗贏熱, 和呢2場 依家有5分先
聽日獌對狼 熱狗對富臨
唔知有無攔路虎出現
拖肥今季都好堅 諗住今晚睇下對鏝點
點知延期又無得睇
講返場波
真係好想衝入更衣室幫班打足2場既球員出返氣
如果我係9A HB同真是甜 真係往死裡打太子
HB近期狀態幾好 做到下救世主
真是甜都算進步左好多 始終打右面好D
下場對星期日對找卡數
有返幾日抖下

施利文尼係咪已經唔響李城？
老實講，用佢戰術含量高過太子
施利文尼係李城頭鎚入波都算多
用A11同HB係邊線9981斬施利文尼去頂
就好似轟嘅基奧特咁，可惜佢速度慢年齡大
同埋渣土、林伯呢種教練唔重用呢種球員

今場與其放格雷係bench不如比機會施利文尼好過
起碼最後十分鐘搏9981斬都好，入到波又可以睇吓一月賣唔賣得出

波波池終於破燈

你仲撚勁

諗起太子就嬲

fantv直頭投票叫佢走

最主要係個12碼
射失都算 仲要玩窒步

都係，成場9下9下。
btw，下面d留言係叫爆炸頭，格雷，紙哥同太子走。
買屈福個癲尼

紙哥未去到要躝既 最近還好
其他3個快躝

渣土真係要諗下華dee既後備方案
其實李城U隊有無D人可以搵到上黎
施利文尼印像中渣土響西咸果場出過
之後無左影 唔知見到太子咁既款 仲會唔會繼續用佢了
星期日對找卡數希望可以見到恩豬了
好彩尋晚另一邊廂轟和左ATV
2隊都響下面不遠 和算是最好結果
蕉維真係慘情
諗住離開李城可以擺脫渣土
點知撚狗又係用佢盡 尋晚又踢足

1月好似唔會買人

仲抱希望?
肯肯定既事實
咁死咁孤寒

1月gray點都走
買返條友頂啦屌

justin今季進步咗好多 幾時入大國腳

甸尼癲架,喺老屈度權力大到個教練唔畀佢踢正選放落後備就要炒

應該難，又有雲比沙卡，捷維耳，阿諾

希望今晚狼隊堅尼米拿上身

真是甜特質係左右都得
睇下修sir會唔會要一個多功能既人
好似楊格果D

右閘咁多人肯定冇份
睇下左邊有冇

屌你老母垃圾太子搞到依家比打少一場嘅獌爬頭

哥斯達free左，我狐有冇機？

太子個仆街真係往死裡打
下場作客紐記出full team
足總盃先出太子個堆垃圾

大家夾錢比我
等我飛去李城打柒太子

一早起身睇比分網見到曼贏仲要係絕殺
狼隊有無咁撚柒呀

下場要出紙哥
條仆街專殺紐卡素

整係記得有場華迪剷鳩佢 本身扮傷既佢即刻起身

毅俊星 100

依家飛到咩
飛到我唔會留係香港過聖誕啦

太子啲咁嘅垃圾踢10場閪9場
一定大把機會打佢

我記得呢條25踢紐記特別落力
上次作客紐記係佢開記錄先

嗰場個仆街仔仆住街入波

好似準備又暫停
準備返嚟又閪波

再出太子我屌撚爆渣土老婆

華dee好鬼正 飛鏟DC狗

真係咪攪 呢條友出哂名好麻煩
如果黎到 一定扮哂大佬擺款
同華dee日日開大片都似
到時拉埋M10 HB 9A T8響更衣室一齊往死裡打都似

聽聞找卡數個麥名詩中肺炎仲要傷多1個月
少左隻跑狗先

紙哥專響下游球隊入波
今次機會黎了

我想要佢黎上場打交
成隊除左華Dee之外其他人都淋淋地

邪氣附體x2

上場沙夏同側田都有少少火藥味

熱狗今晚場波打唔成
富臨有人中肺炎

覺得遲d英超又會停

負撚碌到 兩輪和波都無比利拉開

未完場咪撚燈呀屌你

琴日獌狗補時絕殺呀屌

我地唔生性，贏唔到水晶宮

希望獌狗和到猁狗
咁我地先有機會前四

會唔會比找卡數中出？

屌我地爭氣就可以追近d啦
太子屌你老母

學埋佐真奴啲傻閪野彈彈下
大大力射埋去就算中楣都算啦
射十二碼射到軟泥泥

泰國藍屍又要我賣屎忽搵錢買人

利po有人叫高普out反啅渣土
仲帶埋華dee madder ndidi 泰利文斯
咁不如成隊李城過哂去好冇？

發夢啦 兩隊合併叫利物斯特城

利斯特城

和兩場就高普out 利狗真係利狗
搵高普換渣土我lur 飯應

比錢啦豪門
攞錢掟死我地呀笨

比錢我就來吧我什麼都應承

咁睇得起我地
老實講我地都西西地
一日有太子做後備前鋒
一日都係西隊

點解李城咁肯比錢買後防

前面死都唔買？

係咪想踢撚死華dee

咪買左紙哥同底褲不過唔岩用咋嘛
正前真係揀唔落手，一係就好貴

1月最好就係賣太子入返個正前鋒
不過睇死都唔會

渣士換高普我ok，其他免問

好凍
冇女攬

攬仔

各位李城新年快樂

李迷

光復香港

9A續約到2023

華dee永遠唔會老

繼續場場俾渣土用盡
不過可能渣土早走過佢

新一年嘅心願係李城買新正前

新一年心願李城英超奪冠

我希望李城有個歐洲盃

諗黎諗去真係仲未睇岩有邊個可以頂到華dee
最近旁都係Calvert-Lewin
但我覺得Calvert-Lewin 把握力都未夠華dee勁
而且肯定好貴
或者可能要出英國搵
但脫左歐要搵人難度一定大左

拿達路馬天尼斯好似好ok。而且國米不是必然正選，不如試下佢

呢件冇乜可能
簽到我即刻食屎都得

我哋邊有咁多錢

我哋話曬都係秦國首富

無野了，成億就算

所以咪話又要我賣屎忽救狐狸

其實渣土係咪好唔鍾意亜州人？去日本發掘一下

簽日本人我一定印佢名

岡崎

睇返佢以前啲入球唔係好靚但好落力
但廢事後追

終於做咗波台狗

做咩事？

叱吒po有人話火雞姐個表演好聽
有人屌佢係護旗手
我話護旗手唱歌一定難聽？
之後就比人屌我波台狗

啱啱追左追
原來又係乜撚眼帶之喰種

我開時事台都有開po又唔係n ben嗰啲鳩po
又唔話我係CCTai

不嬲同CCtoy唔同意見既都係波台狗

愛華頓

今季好似內定咁，邊d要失分，邊d要keep係頭4名

今季要前4真係唔可以失分
再係度屌多次太子

太子，爆炸頭
即刻躝

如果6000萬買沙夏有冇得想？我哋有幾多錢budget買前峰？麥瓜8000萬，chillwell 5000萬。我哋有能力使多少少。

我哋唔會用咁多錢買人咖

麥瓜d錢扔哂落個新訓練場到

好難簽到華dee替代品架啦

依家好少用途咁單一嘅前鋒

咪買左火花 同 Castagne

加埋真係差唔多5000萬
big6當中，最憎軌，成日賤價買我哋d人，chillwell點止5000，又英人，又勁。
想比之下，獌好人好多

還掂紙哥都係25
不如今晚上力ok?

今晚好似得列卡度唔出得
其他都可以在陣

唔知可摸耳出火作加so g

紙哥無正選今鋪無得25了
要失分了

日日買蘋果睇運動版
發覺蘋果都幾燈
李城都比佢燈過幾鑊

準備禁屌唔入 又失波

對家5後衛
死撚得

預感今場失分

依家先知對面有對兄弟

長工兄弟呀嘛 好出名架喎

係，紐卡數真頭出左本兒童畫册介紹佢哋

炸左

Vardy goal but offside

Var咁中意畫線
點解今次唔畫

成個身位 算啦

球證咩事

想踢埋一份

舒米高

小舒

準備賣分啦 我地唔會識破密集
中堅後衛唔識入波

Sweeper keeper

港仔twitch 直播波台

聽阿醒咪得

踢緊乜係咁回傳

華dee傷

原來m10黎

m10傷

麥Dickson應該踢唔到了？

咪撚傷呀屌

無事

入翻場了

詐一詐抖多陣姐,無事既

換佢啦

按住個膝頭以為佢唔掂

個球證好似裝咗磁石咁

今日做乜唔拉邊谷曬入中路
比HB同側田落底傳中啦

個球證個牌淘番黎？
成個盲俠咁

踢到咁係咪想放低3分

個球證真係玩野

新年啲波通常都閪啲

屌，咁都唔俾牌

個球證好撚痴線

A11啲傳中質素好差
不如比側田試下
側田之前幾日傳得幾好架

半場換底褲啦，燒味對卡數冇著數

踢緊乜鳩，屌一係唔撚比波，一係比到離晒罩

擺低3分都得啦
成村人又未撚訓醒咁

下半場唔換人等輸啦 無攻勢

換底褲出黎啦渣狗

好悶

換25仔未?

聽海

踢到咁 不如直接擺低三分比人？

擺左啦
一個反擊就夠收我地檔

悶到差啲訓著

M10終於入

9 + 10

華迪靚助攻

叫咗出嚟

華dee今日好冷靜

射得好靚

栗子呢個鏟

以為係12碼，原來剷中波先

下一球到華迪入

嚇死

啱啱好篤走個波
隻腳又縮得快

個入波慶祝
呢排佢日日玩飛標

鏟得準

個得失球唔夠轟獌熱猁多
季尾輸得失球無前四

我都有睇
直播玩dart

呢下係咪爭啲斷腳

發覺佢打機都幾勁

之前打FIFA 21 拎冠軍

M10啲遠射幾靚可惜唔中龍

講返依個先
上場太子條仆街唔比我捐$30
依家累積課金只有$10
夠$100先課一次

出過張moment卡賀佢拎電競盃

渣土換人未？

想睇under 不過應該俾佢抖多輪先
如果入多球可能出恩豬

紙哥底褲是旦一個都好

入多球燕梳先啦

我

T8

泰仔

T8終於有波入

靚撚到 T8

Btw我地成日刷角但好似無頂入過（今季）

泰利文斯

咁都畀艾伯禮頓拎到個助攻

Set piece 係0

差華迪就8 9 10都有goal

換人啦渣土

栗子d防守真係幾好

華迪單刀中楣

fofana防守好好

咁L孤寒梗係唔換住了
90分鐘先換

SoG出場了

換埋其他人啦
等換積分咩

域卡度幾時出得番

換走M10踢3中堅
老閪都唔比evans抖下

即係唔會出25仔？

換人啦屌
搏紅咩

1-2

唔會臨天光瀨尿掛

我地死球有冇咁撚廢

又輸set piece

輸多幾球死球啦 無眼睇

艾伯禮頓真係on99,拎個頭咁樣控個波

HB好大曬

渣土換得一個

平安鐘屌你老母

最後呢十分鐘咁多危險鏡頭

禁撚爆左個平安鐘

完

全場完，最尾10分鐘真係禁爆平安鐘

好彩頂撚住

渣土搞搞啲set piece啦

臨瞓一問 買人未

渣土真係好L野
可以唔換人
所以買咩人呀 場場都係用果堆
就算買左都唔用

傷咗咪換嚕 唔傷換嚟做咩 渣土心諗
諗著有紙哥睇下

唔搞好D死球真唔撚掂

中堅有兩個傳聞
一個般尼達哥 一個04 KABAK
買一個都好

今季失死球，我地應該第一
求其斬個角球都造成混亂

想要達哥多d 幾頂得下
不過我想要個前鋒先

轟做咩野
阿狗D黑氣過哂去轟到

仆街了，鏝贏轟咁多
下場聯賽實當我地出氣袋

睇怕林伯過埋今場比人炒
下場對我地熱血反彈

你失哂位
3:0

阿狗黑左幾場之後正常返
轟應該都去到我地果度黑完
我地入土為安
唔知蕉維依家有無掛住我地

車仔搞嘜撚

不了
個邊人工咁高
我地有栗子夠做

買太多人反而砌唔掂個陣

果2件吹到好大既德國兵啞哂火
撚伯IQ太高D球員配合唔到佢

訓先 放完假聽日要返工
下半場唔會456 ga

車仔可唔可以輸埋比我地先反彈

足總杯出副選啦

好弱智，每次李城贏都係華dee做mvp

如果我哋贏精工 係咪又可以J第一
垃圾太子

渣土同底褲有乜野牙齒印？
已經好多場無出啦啵

可以借ge時候講明踢r洲賽

今年如果拎唔到頭六
第一衰喺輸富咸
第二係太子條仆街

繼妓post之後轟post又吹要渣土過檔

之前炒愛馬利時，我有妓fd話，其實渣土想去妓ga，但未係英超証明到自己，所以先留係李城

是撚彈啦
我地擺低3分幫佢地永續撚狗咪算

原來施蒙尼個仔17m，可以考慮下

大家死心了
孤寒渣土(狗)係唔會買人
睇上年有幾度縮數就知
買左人返黎 咪又係用黎用去果幾個
仲要呢2場換都唔換
車區D人見撚狗唔掂又想要渣土
講真渣土都係一9樣 係咁多貨仔
唔好抱咩期望
依家上到呢個位置係D球員能力 而唔係佢既戰術

睇見簡迪真心慘
過咗車仔 林伯要佢搶波要佢分波要佢帶波
一失波就啲人就屌鳩佢 幾多個簡迪都無用啦

出面都打得幾勁
成個熱門都係關於波台既post

根本兩邊都垃圾

同意 搞到球員無所適從
蕉維都係了
明明左閘黎 依家搞到佢好似去打翼
撚伯D戰術玩死D球員

兩個台都有垃圾搞臭個朵
已經失哂控

自己睇多啲書再分析都好過信啲濕鳩kol
尤其啲盲侵粉至on9

我淨係屌鳩及利亞血統條柒頭都比人當五毛

我睇tvb都比人屈五毛啦 你地依家明我比人屈有幾無辜呢

老實講
如果齋講電視劇我都可以當推動香港文化嘅

軌由沙利開始已經係咁，一人做幾角。

咁你TVB打手係五毛嘛

睇其他POST先發現好多人不滿啲波台假膠

五毛定義係乜？我有出共產黨糧？你仆街啦去

說實話TVB仲有咩好睇
依家成個台又奶共 D劇又垃圾
睇VIU仲好了

波台明顯有幾條友係明唱反調架啦
堆cctoy又當哂波台全部人係咁

五毛？你照鏡就見到隻認住佢啦

我都有睇viu啦 啲人放大我睇tvb啫 都痴線

我無支持過中共

你睇TVB唔算五毛
但你開PO去推廣TVB就係
TVB同中共口徑一致
基本上TVB就係港共嘅宣傳渠道

有無發覺時事台但凡有啲人講弱智野 果條友會比人話係波台狗 但一撳入去起底發現根本無喺波台講過野

CCtoy弱智係事實
但波台有玩膠習慣
兒登仔大部分係真心膠
講幾句反話玩下膠
就會比人標籤五毛

呢樣不嬲都係CCtoy 最撚弱智既野
所以某d假膠 真五毛玩得好開心

玩膠還玩膠
但有啲好明顯過份左
不過認真睇下名就知玩膠個班其實黎黎去去都係個班人

黎黎去去咪又係果幾個user name 有d跟本係真五毛
其實大部份波台人都正正常常
不過cctoy咁撚弱智邊識分

我話鳩屈DEE係五毛
唔知佢會唔會小氣到block左我

無 我講道理

睇返先發現原來紙哥仲係找卡數時入過絕殺own goal 幫我狐贏波

Ings勁到

同榜首差1分
btw個賽程成日改
原本對完轟再對修仔
依家調轉，加上修仔咁勁
今鋪凶多吉少了

羅渣士成下任「車」主大熱

羅渣士帶領李斯特城搖身一變成為黑馬。
【Now Sports】車路士領隊林柏特的下台壓力極大，李斯特城的羅渣士成為大熱的繼任人選。
車路士季前豪花2.53億鎊增兵，但表現仍然十分不穩定，在周日英超以1:3不敵曼城後，對上6場已經輸掉4場，林柏特（Frank Lampard）頓時成為下位被炒領隊的大熱。

至於下任車仔主帥，英國博彩公司Betfair把羅渣士（Brendan Rodgers）列為大熱，有4倍。羅渣士近年重返英超，帶領李斯特城搖身一變成為黑馬，暫列英超第3位，歐霸盃亦殺入32強。

次熱為剛被巴黎聖日耳門辭退的杜查爾，有6倍，萊比錫教練拿高士文、前祖雲達斯主帥柯歷利，分別有7倍、8倍。至於前車路士隊長泰利離開阿士東維拉助教一職回歸則有13倍。

轟都幾鍾意我狐啲人
不如成隊打包吖笨

禾特包其d罰球都好靚

唔好賣比乞衣轟la，簡迪當年賣得3200萬，chillwell 5000萬。
賣比獌聯一個都頂2個la。

仲有飲水哥嘅

水哥反而賣到3500萬

物有所值啦
幫佢地搵到個ig 達人

咁chillwell都係

渣土過車都係吹姐
依家咁款 佢點都帶埋呢季先算
老實說我唔介意渣土去車
要再搵過領隊真係咁難咩
場場叫佢人買人換人都唔知慳黎托
下2場硬仗 上年雖然贏9粒 但之後復仇成功
車可能到時黑完 唔好掉以輕心

聖人連利都贏到我地唔比人大炒都已經偷笑

幾年狐同聖對賽
主場嗰隊都豬

所以今場我地豬

好緊張
狐贏聖
獌豬般尼同和猁我好似要捐1000

黑人龍門 同個名

Chimpanzee

又係叫Kelechi

紙哥條仆街對兩次聖人都戴帽
不過佢應該都會打後備架啦

渣土帶到咁都要嫌
成日係度屌要買人換人，你估自己玩緊fm fifa 季季無限金錢買人咩，何況李城呢Ｄ球會仔撚有咁多錢你fing
就算無限金錢買人要對板一講眼力二講戰術配合，買到隻幼幼fofana岩使岩用仲想點?
隔離轟買左咁撚多人結果係點?
傷左兩個正選都逼和曼聯，你換個教練唔係唔得，望下疤阿車啦，咁易架咩師父，你真係身在福中不知福

醒少少啦懵撚，羅渣士唔係一條濕鳩黎

Andy King 去左另一隊king power 嘅波度踢了

算好啦李城 比佢去姊妹球會到踢

佢帶到d人傷曬

同埋覺得板凳深度唔夠佢爭一定名次叫佢買人都唔得？

問題條19有用都唔用，p26開季幾好，而家又唔出。under表現仲好，幫手絕殺阿妓。而家又係後備。火化無計la，個時得隊長，9a同佢，所以先焗出。

老實講
球迷叫買人好正常姐 想隊波勁就要買人架啦何況我地睇足咁多場李城點會唔知個板凳深度 強如鏝猁都要買人啦
不如話有邊隊球迷會話唔好買人除非你唔係個隊球迷既姐

我無話想球會買人係唔正常
係條友講到渣土唔買人就＝垃圾，渣土對李城係可有可無咁

而且理性討論，李城條後備要買幾多人先夠爭？係人都想隊波加強後備席深度，伊恩拿祖，格雷，爆炸頭換晒佢好冇？呢年幾武漢肺炎李城比到幾多buget?

你用呢個理由話渣土可有可無．同當年阿迷屌走雲加一樣咁on9

利申先 我從來冇話渣土可有可無李城有呢個排位一定要比credit渣土 講最多都係換人儲積分 d人成日操到傷咁

你講個3位事實個表現就係唔好 正選冇表現後備冇作用 球迷想佢地走換其他人試下係正常

其實大家係咪有咩誤會
我都唔係話你講，我一直係講緊上面條友話
老實說我唔介意渣土去車
要再搵過領隊真係咁難咩
場場叫佢人買人換人都唔知慳黎托

而我亦無講過個三隻野表現好，而係後備席大把野執，再加上武肺，估計李城無幾多buget比渣土買人，係咁嘅情況之下都只可以比班7頭試下打唔打得起，班7頭打唔起又想執分咪唯有chur盡其他球員，渣土呢幾場比我嘅感覺係咁

係人都想佢買人賣撚晒班7頭，但係細球會買人仲要對板唔係一件容易嘅事，再加環境因素&預算唔多，係咁嘅情況下執到件fofana已經好好啦
因為佢唔買人而講到渣土走左都唔可惜真係

真係唔知你睇左幾耐李城
上年冬天轉會窗 明明果陣唔係無錢 如果唔係佢度縮數唔買/借人
李城可能依家打緊歐聯了
季尾 列卡度 蕉維 M10 你弟弟全部傷哂
搞到無人用 疫情之後幾場輸到嘔返個歐聯出線位出黎
雖得話買人無一定包贏波 但起碼至少有多個人用多個餐屎
大家X渣土 唔係一朝一夕突然發生既事 係積埋D怨氣
諗既野都係合情理先X
唔想好似上半季咁辛苦打返黎D成績 又白白流失
做得教頭都預左俾人X 受唔到壓力就返屋企飲奶
想球會好 一定要有聲音
唔會下下都話佢咩都好呀好呀 做奶共獻世派

原來底褲有新戴bra拿之稱

Puel和左普捷天奴隊PSG
Puel打強隊真係唔差
可惜打弱隊就便秘
當年聖誕快車連殺車鏝
但比永昌官大秒兩場

原來call咗克羅地亞人返嚟

call左返黎 會用咩?

佢係卡迪夫城剩係踢過一場

call 返黎
佢： kretenu jedan
渣： bye

有無吹到咁勁
唔知渣土季尾會唔會還返俾羅馬

兩個似咩
除左矮同左腳之外有咩共通點

睇IG見傳緊想要zinchenko
zinchenko係不錯
但依家李城係要前唔係後

A11唔係都有人用過佢同碧咸比咩

同樣都係右中場同最叻斬波 技術位置差唔多
Dybala打開攻中 前鋒 底褲打右翼 除左矮同左腳之外睇唔到有咩技術特點相似

真係冇咩可比性
載巴拿上至球技 下至個樣都贏晒底褲

屈Dee得罪試當真堆fan boy

我一向有果句講果句
試當真曾經比到我好多笑到氣喘既時刻
但唔代表佢所有貼出黎既野我都要照單全收

呢樣就撐你
純粹覺得堆盲撐撚好撚戇鳩

今晚李城對成篤屎
大家咁凍仲睇唔睇?

唔俾深夜閪 應該會睇
但希望豬 專心聯賽同歐霸
仲有唔想李城喺TVB出現

講開講
依家傳直社有件咁嘅事
仲課唔課比傳真社好
如果唔課 課比近個好

屌
電腦壞鳩咗

課其他？

用手機了
拖肥果場打緊 幾好睇

李城個george hirst出左
踢洛達咸 打緊拖肥

出full team

除咗華迪 同m10 full team
點解死都唔出後備龍？ward 同 查古普域雪到硬撚哂

踢死9A
不過太子冇正選

渣土可能驚好似拖肥咁
想快D KO
under幾時有得踢

唔出so豬 唔出小鋼炮 唔出火車頭

半大 0:2

整完電腦但未沖涼

原來唔可以質疑聾門既？
一提出嚟就係同黃屍作對你地同共產黨有咩分別？

一嚟
唔係唔可以質疑龍門
我係驚李城po會有人在意依件事
件事孰真孰假都好
係依家咁未有確實答案前盡量避免捐錢比佢我個人認為係件比較明智嘅事
二嚟
我就係驚鳩咗你依啲咁嘅人
捐比傳真 又會有人咬
唔捐比傳真 又會比人咬

冇人睇？

link plz

差啲豬

失蹤人口畢蘭特？

側田

側田入波

入左

真是甜

Justin靚到

真是甜真係越打越好
依家連蕉維射既波佢都做到
可能修sir有機會揀佢

內切翼衞幾有侵略性

覺得火車頭幾可憐
無機會上位

要出full team 係咪因為管理層要king power 個logo多啲曝光時間

一步步黎了
上一隊都係半年左右
19歲仔算唔錯了

火車頭借出去會唔會好啲
列卡度出番黎 側田 卡斯坦尼 除咗傷 佢都好難有機會踢到

已經60min
渣土條濕9今場會唔會又唔換人

A11

A11
好耐無入波

幾驚佢咁都唔入

諗起洛賓14年點cup卡斯拿斯

原來under後備都無
後備除左太子同龍全部都係防守黎

左閘個位有側田栗子Fuchs其實都夠，借去英冠等有正選打都好

換人未

70分鐘都唔換

真係X得佢無錯
買咩人 買黎都唔用
今日返工
又凍又眼訓
唔睇了 閃先

咁就4:0

篤咗兩吓電話又入

生日射門好似好咗

人地個龍想喊

換左so豬ja？

英超打英冠啵
仲要我地Full Team
大炒佢就應份啦

人地U23龍

Preat 傷

仆街渣土

拉親大脾

小問題

太子

2~3禮拜出返嚟

可能無事呢 都頂到完場 見無換出黎

側田進步速度好似快過chilwell當年
puel俾左成季chilwell，最後百屌成材
而側田就由上季最後幾場+今季至今
感覺佢已經有英超水平，可以頂替RP
不過防守都係有待加強

冇睇就大炒4:0

紙哥打正前好似唔差

本身好似係正前
渣土可能俾佢試下
不過試多2場真係有料到先講

取代太子做前2好過，踢右唔知做乜9。起碼佢做前鋒無太子咁9下9下

冇任何transfer news

原來今日華迪生日

Harvey Barnes Vardy

華迪生快
Btw意味著又老一歲
華迪可否不要老

大家對課傳真社有冇異議
如有課邊間好

legend生日快樂!
華dee真係好勁
希望佢可以好似伊巴咁
39歲都仲好屈

612囉
傳真社單野冇乜點追唔評論

我偶像又老了

silmani應該會過里昂

季初又話幾勁幾勁
又係打得一場
水晶宮出佢可能好過出太子

足總盃對賓福特，希望看中d前峰

班高域又去比利時KP

Praet 要休三個月

傷完批人
點知又傷過
渣土真係好L野

打漏好似
不過渣土都係on9架啦

仆街了 都唔知仲可唔以出邊個
我唔想見到爆炸頭呀

換人儲積分
呢樣真係屌得冇錯

買eduardo 啦屌

計返條數，熱刺贏同埋鏝贏
我地就跌落第五了
仲要係得失球好拖肥少少
今季咬得好緊，得失球係分野

多謝太子條仆街啦
浪射十二碼

傳過皇馬嗰個碌卡返返去佢舊球會
所以都係嗰句
買人未？

準備比人爆入黎話小球會唔知足叫買人

下場要對聖人同軌
2場都好難打
希望車繼續黑就好
或者叫蕉維同簡迪報恩

我覺得修仔仲難打過轟
尤其係呢兩季主場對修仔都輸
修仔上次覆桌成功

施利文尼準備轉會去里昂

傳30m bid eduardo

快手啦
想扮大會洗錢呀

熱刺又臨天光瀨尿

咁仲保到前四

李城學院有個泰仔入波

升上一隊la

放心
李城之後2場硬野 你估唔會失分咩
依家獌同鏝都過頭了

今年明造獌皇la

泰仔個名好長搞到件衫印到好怪

笑死 好心唔好咁正式啦
泰國人通常會有個音節短既暱稱
駛鬼玩到咁長

不如召返Kieran dewsbury-hall 同升Sidney Tavares 上黎啦

升一隊有興趣印

後面嗰位吹到巴塞有興趣簽

蘭尼cousin
睇個幾場有料

Dewsbury-hall 係Luton 好似成日攞potm

佢比伊恩拿袓勁, 伊恩拿袓進步得太慢

條垃圾算la

聖人ings 中武肺出唔到

華dee Madder 同底褲都出到

無左ings係好事
不過唔好鬆懈

Shane Long都夠殺啦

呢排下盤日，李城係半一上盤
各位手足有心理準備今晚會輸

蘋果燈開
佢今日體育版撐李城贏

實俾修仔啲死球專家玩殘
李城唔識守死球

仆街了波波池都燈埋一份

今晚無人睇？

豬硬既波不了

富臨紅左，幫轟起機
下場我地對轟又仆街了

深夜多數輸波

西波唔睇啦 上次對拖肥 無詹士 最後輸
今場無京斯 咪一鳩樣

買左修仔下盤未？

蘇恩祖 底褲 列卡度後備

已經買左修仔下盤
呢排好黑，希望幫到手
贏到就上第二架啦
Come on Leicester！

小小地買咗

俾人禁吊

今場要穩守打反擊

HB唔好咁上腳啦
短短十分鐘已經俾人迫甩兩次

準備輸嚕

差啲輸，對面單刀處理得差

HB射得太正

成隊波好像無力咁 下盤真係派錢？
幾下反擊輸得

要靠底褲救世
A11啲斬波唔多work
勤力唔係大曬架

禁爆平安鐘

收咸頓今年真係不容忽視

中場保護不足
對面成日有半單刀機會
好彩evans同火化仲有小舒救到

麥臣

仲要射網頂

已射

但啱啱華迪踢唔中個波

又要禁平安鐘

好似成隊立立地

其實麥迪臣有冇機會入到英撚23人名單

坦白啲講，ATV柏豪比M10搶鏡
而且兩個都係10號仔撞曬位
我係南閘首選都係柏豪

下半場好快手換走A11
一黎佢食左黃，二黎作用唔大

最好唔好比M10入國家隊
陣間好似So豬咁踢國家隊踢到傷就廢事

大家覺得聽日應該和波keep實第二好定利記贏雖然跌落第三但只係落後前面一分好？

又諗起上季佢件仆街臨完場輸十二碼搞到利記絕殺

100% 和
和=兩隊都失2分
贏=其中一隊攞足3分

英撚10號位競爭都算幾大

渣土唔想用租借仔
可能怕買嘅時候坐地起價

總之最少咪撚比曼聯贏佢贏就帶開架啦

你講底褲？

領先左，我希望下半場縮啲踢
上半場壓太前，對面一個長傳就半單刀

開波冇耐又平安鐘

SOG<->火化

咁撚樣換法既 火化有傷咩

佢有牌？

黃牌在身，佢咁粗野我怕佢紅

嘩
呢吓好痛wo個膝頭向內咬

我估60分鐘會換走A11
btw開po啦屌

呢下有機會紅？

對面3號發老皮

唔得就換走啦，唔好浪費時間
唔想睇超長補時

華迪唔夠快了

華dee今日啞哂火

真係幾慢

華迪由上季1月開始(生完女之後)已經唔快
依家佢靠射手觸覺同把握力

華dee一 34左就廢了

唔好一球到尾好嗎？
我唔想禁爆平安鐘

華迪今日好唔掂...

呢下都入唔到 慘了

So豬個M成個比達咁

好彩越位可唔可以入多球
就禁爆啦

衰仔開新PO呀
我仇家多唔開了

HB差啲入

咁都護空門